紫光再度違約且金額翻倍！恐引發20億美元交叉違約

〔財經頻道／綜合報導〕中國半導體國家隊紫光集團不到1個月前在首次爆出債券違約，規模達13億人民幣（約新台幣56.1億元），後續導致中國債市醞釀動盪情緒。而紫光集團再度宣布，今日到期的4.5億美元債券（約新台幣127.1億元）的本金無法償還，且恐引發另外20億美元債券（約新台幣564.9億元）的交叉違約。

《彭博》報導，這是紫光集團首次美元債違約⋯⋯

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

樓主五毛 唔洗回佢

20億美元咁少

恆大都死唔去
驚閪咩

含大有違約？

咁少

係咪講緊佢買左4.5億美債俾唔到錢?

應該違約但央行印錢搞掂，呢個年代根本錢係隨便印唔會有後果

隨便抄幾個貪官家就有啦 20億美金都講
起碼2000億先夠外匯儲備既零頭

咁少都還唔起，證明外強中乾

爆了

即係有冇違約